除非不去問結果

仍可以是天堂

唔洗問都知

你煽動過我 要留力 愛不可太多

屌你老母

你個名

好好聽

好